間房出現好多小蟲仔

各位巴絲

最近我間房幅牆同衣櫃有好多呢d 小蟲仔
細到好似芝麻咁
唔會咬人

想請問係咩黎同埋有咩方法解決
感謝

我屋企最近都係，巴打住邊頭？

住元朗 村屋

最初睇到細細隻都諗住由佢地，但係原來識飛，仲要一晚至少打4-5隻

臭屁蟲？買防潮珠？

+1 天氣造成

我尋晚打左十幾隻...

感謝絲打
今晚試下先

煙草甲蟲？

呢種好似叫卜泥